入嚟擺低一句歌詞 分析你性格

推

來吧伴我飛 不休不睡去飛
來盡力忘記 兩腳降落何地

如可 找個荒島 同未來避開生活中那些苦腦

無退避好漢子的心裡滿懷希望 逆途不怕

They say home is where the heart is
But my heart is wild and free
So am I homeless or just heartless
Did I start this, did it start me

I’m wasting my time, I got nothing to do

我沒有自命打算,悲與喜無從釋別

那動人時光 不用常回看
能提取溫暖以後渡嚴寒
就關起那間房

My main is telling me no, but my body my body telling me yeeeeeessssss.

Pick me pick me pick me up

如果～

支那人 躝啦

人活到疲倦乏力先想起你嗎?
和我再抱擁牽手哭泣可以嗎?
是你這可愛兒童 仍然廝守心底裡
來給我 休憩收容

抱有理想 但係現實中無能力比你追夢
瞓啦 聽日仲要翻工翻學

Call me maybe

留我做個垃圾長留戀於你家

無需要快樂 反正你一早枯死

OH~OHOHOH~OH~OH~
我比碌蕉你含
OH~OHOHOH~OH~OH~
你會否幫我含

被現實壓逼到透唔到氣 想去個了無人煙嘅地方避靜
睇得出你係個抗壓能力較低 同埋有輕度自閉嘅人
去個旅行散心 話唔定心情會好d

熱血少年

現在真的太好 請放過我別談近況

人離不開種種歡笑或顧慮～

浪子一名 歸屬感麻麻
可能係由於細細個嗰陣家庭出現問題（父母離異或曾出現糾紛等等）令到你從此嚮往自由 鍾意四海為家
利申 英文一般

一想起 再累也是要做人 我的思緒便繃緊

廢青一名 日日無所事事
好明顯係一個極度懶惰嘅人
一定日日攤係屋企打機 又問老豆老母家用嘅人

愛上你總會流言蜚蜚
聽說你對待情像馬戲

睇得出你係一個感性嘅人
就算同女朋友分咗手之後 就算自己仍然鍾意緊佢 都會為咗佢幸福而由佢同第二個男人一齊 自己一個匿埋喺度偷偷飲泣

口裡說不 身體很誠實
一定係一個淫娃 日日期待住比唔同男人抽插

我早已換過花的香氣 為何容讓記憶污染自己

好想被人呵護 成為被保護嘅一個
當你一遇到困難嘅時候 都會渴望另一半出嚟幫你解決問題

成日ff嘅人 一日到黑淨係諗住呢樣嗰樣 但係淨係得個諗 完全無行動 到最後一事無成

從那天起我不辨別前後 從那天起我竟調亂左右

好有童真嘅人 亦都成日懷緬過去

你係個好無自信 好犯賤嘅人 會為咗討好你心儀嘅對象 就算做隻毫無尊嚴嘅死狗亦在所不辭 都唔知話你痴情定痴線好

人生已經如此的艱難
有些事情就不要拆穿

就當我 幻稚到對你尚會有奢望

一個冷血 無感情嘅人
現實中一定係個氹都唔笑嘅人 同埋好懷疑你到底有無朋友

I found a love for me~

美好的 沉

You so fucking precious when you smile

現在不是更好嗎 她永遠變了一幅畫
你只需要間中掛起她

摺紙飛機 碰到雨天 終究會墜落

이미 난 다 컸다고 생각하는데

性格豪放 大膽 會將內心嘅想法完全表露出嚟 而且性慾極強 一定係個好色嘅人 另外都有翻咁上下長
有露械嘅癖好 同埋無時無刻都好想同周圍嘅女性為你口交

同偕白首會是誰
美滿地雙宿雙棲新生活萬歲～

貪新忘舊 一定係個𡁻完鬆嘅渣男
當舊愛聯絡你嘅時候你就會撚化佢

Why ignore me-.-

分手就該體面
誰都不要說再見
何來虧欠
我敢給就敢心碎

懶係看破紅塵嘅偽文青
應該係日撚日嘅ig度po感性嘢嘅煩撚

Are we all lost stars? Trying to light up the dark

夢中人 多麼想變真 我在心裏不禁

被現實摧殘嘅可憐人 成日會覺得緊張
標冷汗 腳震 心緒不寧 脫髮嘅情況經常出現
隨住時間嘅增加 你一夜白頭嘅可能性會急劇增加

眼光奇差 經常會喜歡一個𡁻完鬆嘅仆街
但係你就完全唔理會其他人嘅意見 認為戀愛大過天 亦都好相信自己嘅眼光 可惜最後都係比人中出即飛
Exactly係連登仔眼中嘅臭雞

由於太多黑歷史 令你潛意識入面好想忘記過去
但無奈舊記憶仍然揮之不去

方向感極差 千祈唔好去考車牌

好識做人 處事圓滑
喺職場上面應該幾受歡迎

原來神仙魚橫渡大海會斷魂 聽不到世人愛聽的福音

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看

冚家high high hihh
少理阿爸正仆街

由這一分鐘開始計起春風秋雨間
限我對你以半年時間慢慢的心淡

看似重義氣
當朋友處於低潮時仍然不離不棄
但內心已經對對方徹底死心

命裡有時終須有，命𥚃無時莫強求。

尋晚 你老婆陪我瞓覺

難道我可以扭轉宿命重遇你 一次

開始看透世事 唔會好似d後生仔咁為咗少少事嗌生嗌死
會隨遇而安 重新出發
現實中應該係一個思想頗為成熟嘅人

睇得出你好愛你另一半

冇另一半

當唔開心嘅時候 你仍然會盡力諗唔同方法令自己唔好唔開心 然而內心仲係耿耿於懷 放唔低對方
要加倍留意 你繼續咁樣落去好容易會有抑鬱症

但我的心每分每刻 仍然被她佔有

最近係咪碰到挫折？
應該係原本有樣你好有信心嘅嘢 一下子被現實打沉
加油 唔好灰心 你捱得過㗎

無言的親親親 侵襲我心

對退休生活充滿憧憬 但同時又對未來充滿一絲絲迷惘
係個連你自己都捉摸唔到人

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使
仍間歇聽見你舊名字

係個直腸直肚 敢愛敢恨 黑白分明嘅人
任何事都要攞晒出嚟講
感情路上一定一波三折

好有領導才能
即使處於劣勢仍然會挺身而出 鼓勵隊友 帶領其他人走出困境

Esskeetit~

過分沉迷喺夢境入面 令你依家已經有少少心理不平衡
接受現實啦

I wake up I throw up I feel like I’m dead

少少常識都無

極度悲觀 對自己完全冇晒信心 覺得自己乜生存意義
小心 你已經有少少自殺傾向 快d搵人傾下

鳩作下都廢事

奇跡假使一生得一次 這晚讓我抱回這份暖

不孝子一名 睇得出係一個爛口之人
同時家庭關係惡劣 一定係你個仆街仔造成

也不是那麼重要了

踏上這無盡旅途過去飄散消散花火

在你的唱機放低唱片是我
算是暗中 一起分享過首歌
從你的套房帶走被單是我
你睡過的 至少我都睡過

係咪啱啱失戀呢
唔知你係口硬定係真心放低咗 已經set好咗個限期忘記過去
呢d行為反映出你係個有計劃嘅人 唔會比外來因素影響自己
不過亦都唔排除係你麻醉自己 強迫自己忘記對方

奇怪過去再不堪回首 懷緬時時其實還有

極燦爛時光一去難再遇上一次

曾想過要開竅 若我肯
但想到這裡還未捨得轉個身

誰也知 夜夜與她那內情 甘心去做你佈景
得到 你的愛情 還要再得到你任性

首先 睇得出你有返咁上下年紀 人生經驗亦都都幾豐富
已經睇得好開 唔會對某d嘢特別介懷
你應該都係會主動安慰 鼓勵其他人嗰種人

回望美麗雪景仍然留在你心裏

你呢種人極度仆街 勾完二嫂仲要唱通街
係威係勢 不可一世
快d全家死清光

三心兩意 導致經常會做錯決定 事後會回想返如果重新嚟過嘅話自己應該點做

唔洗唔開心 希望在明天

痴情男 對感情非常重視
尤其有暗戀對象嘅時候 更加會精神緊張 茶飯不思
不過到最後你女神應該都唔會睬你㗎喇 死心啦

你會好享受被愛嘅感覺
所以即使係一段唔見得光嘅戀愛你都唔會放過

真朋友 唔會當人地係hi bye friend
唔會因為雙方遙遠嘅距離而減少聯絡

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心
嫌受傷得不夠深 刺青刻得更深

前句正確
後句我自己都唔知自己係咪咁
樓主有料

有嚴重嘅酗酒習慣 可能係因為周邊發生嘅事令你想用飲酒呢個方法嚟麻醉自己
由此可見 你係個懦夫 唔夠膽面對問題 一遇到問題就去逃避 用其他方法麻醉自己

又係一個淨係識「如果、如果」嘅人
心智不成熟 成日幻想奇蹟會出現
呢個世界邊有咁多如果吖 醒下啦

珍惜淡定的心境 苦過後更加清
萬般過去亦無味但有領會留下

可能係因為啱啱經歷完創傷 頭腦唔清醒
對所有嘢愛理不理 仲開始放棄自己
頹廢嘅生活離你不遠矣

我想見的笑臉 只有懷念

好有決心
好明顯你係一個仆街唔會喊嘅人
對於你執着嘅事情你都會做到最好 唔會後悔

做乜

痴漢/小偷 另一角度亦都可以話係好奇心極重
經常擅自進出陌生人家中
輕則就整下人地CD機
重則更加會無故帶走他人嘅被單回家獨自打J
自首啦

好難捉摸
有啲嘢明明已經唔記得咗 但係無啦啦又會記得返
都唔知你係記性好定係唔好
順帶一題 你已經有隱藏性嘅思覺失調

多謝讚賞

知道有啲嘢係需要珍惜 唔會等失去咗先至後悔 唔錯唔錯
睇得出你係一個好孝順嘅人 平時喺屋企應該唔會對父母呼呼喝喝 周不時仲會帶父母出去玩下食下

能迴避嗎 我怕了 當那電燈膽

仍然係一個小朋友 仲未識得為父母着想
日日淨係掛住玩 顧自己感受
但係隨着時間過去 都係時候要生生性性喇

犯賤
拜隻臭雞做女神仲要時時刻刻都受佢氣 早走早着啦

幾細心
會記得同女朋友一齊嘅所有開心事 d乜乜記念日全部唔會唔記得 應該氹得女朋友幾開心

經常虛渡光陰 浪費時間去做啲毫無意義嘅事
都後尾先知道自己浪費左好多時間而得唔到任何野
依家係咪覺得好後悔

心貼心的交流 一頁頁翻閲 多難過
是甚麼墜落星空

人不能飛於是努力走 但沒人說不准看天空

若你喜歡怪人，其實我很美

有一絲絲自虐傾向
成日都好想人地傷害你 留個印記
但似乎又冇乜特別野可以深深傷害到你

能夠深切體會到「希望在明天」嘅道理 係個頗為樂觀嘅人
另外 每當受到教訓嘅時候都會反省 完全做到經一事長一智

另一半散咗/死咗？
睇得出你好難霎時之間接受現實 亦都唔會好快改變對某樣野嘅睇法

乞人憎 唔識變通 串柒柒 樣樣嘢後知後覺
十足十電影入面嗰啲阻住男女主角拍拖嘅八婆

只求命運 帶你去一段 全新的旅程
往幸福的天涯飛奔
別回頭就往前飛奔
請忘了我還 一個人

你好人嚟㗎 呢句嘢你一定聽唔少啦
不過唔使擔心 你應該都慣㗎啦
咁樣仲可以加強你嘅接受能力添

大陸嫖妓

幾有創意
當人地只係循規蹈矩 一步步咁行嘅時候 你已經搵到其他更加新穎 快捷 有效嘅方法去達成目標 所以喺社會應該好易生存 好難揸兜乞食
btw 幾適合做設計師

首先 你真人應該好樣衰下 而且非常自戀
經常希望改變人地嘅價值觀嚟認同自己
同中共政府冇乜分別

好偉大無私嘅男子 絕世好男人
會為咗女朋友開心乜都肯制
btw 你想第時你死先定佢死先？（認真問）

死雞蟲 幾時生性病呀

睜開眼 現實似夢幻
帶動情感迴嚮淡淡似輕煙聚散

同ex分左手年半
Btw 佢死先 咁就唔洗因爲我唔係佢身邊而傷心

樂觀程度5** 極少數覺得現實唔差得過幻想嘅人
就算有啲事令到你唔開心 你都會好快忘記得一乾二淨
當然亦都有可能係因為你本身家底雄厚 生活無憂

因咩事分手？
仲鍾唔鍾意佢？

on9 乜撚野分析黎

講中晒嬲嬲豬？

在有生的瞬間能遇到你
竟花光所有運氣
到這日才發現
曾呼吸過空氣

一樣都唔中

戀愛大過天
會用盡你所有嘢去換取一段完美嘅愛情

之後試過復合 仲得係上年既5月20
但最尾佢都係對我無曬感覺 覺得同我一齊好辛苦
最後我忍痛講分手

雖然未放低但都要move on

當 思想已熟睡 讓愛光臨在當下裡

就當最初，是碎步湖上可不可

運氣差 還未差到令你窒息死

香港教育係奴隸制

我覺得我應該換種方式與你相遇 哪怕是今生不能在一起

輸了你 贏了世界又如何

you're the conversation I'm the game
Photographs paint mistakes in your suitcase

當你未放心 或者先不要走得這麼近
如果我 露出斑點滿身 可馬上轉身

我先係比人玩果個

分析歌詞

其實都類近，實際上係有時會無啦啦諗起d過去嘅事（冇忘記過，但係不自主咁回想到），結果會導致自己情緒會突然大跌，其實係後悔或者嬲自己錯失左好多嘢

某程度上係一直都放唔低，亦令到自己有相當壓力，只係未去到思覺失調但係已經有類似嘅感覺，好辛苦

明日花 昨日已開

不過摘仙之旅遙遠又可怕

應該係個幾隨和嘅人
就算有突如其來嘅事情發生都唔會不知所措

好有冒險精神 鍾意挑戰危險 難度高嘅嘢

憑自我硬漢子 拼出一生癡

少理呀爸正仆街

都幾樂觀 凡事都會從好嘅角度睇
就算天大嘅困難都仍然搵到方法安慰自己

係嗰種時不與我嘅人 成日都會因為各種不同嘅理由錯過你愛嘅人 但你應該都係個專一嘅人 任何情況下都唔會忘記對方

衝動+唔見棺材唔留眼淚
會因為一時三刻想得到某樣嘢而放棄人生中最重要嘅嘢（愛情/親情）
但係到最後發現嘅時候已經後悔莫及

其實好撚準
但諗深一層 個個都好似會有咁既經歷

係一個會經常獨自思考嘅人
閒時亦都會計劃周圍去旅行散心

朋友已走 剛升職的你舉杯到凌晨還未夠 用盡心機拉我手

有自知之明 知道自己外表天生有缺陷
會為咗唔好嚇親其他人而預先比定心理準備人
現實中應該幾識體諒 好顧及他人感受 同時亦都有少少自卑嘅心理

我吻過你的臉 雖然你不在我的身邊

前路那怕遠祇要自強
我繼續獨自尋路向
常為以往夢想發狂
耐心摸索路途上

後來 我總算學會了如何去愛
可惜你早已遠去消失在人海
有些人 一旦錯過就不再

我沒有共你傷春悲秋不配有憾事

唏呀唏呀唏呀唏呀唏

好無時間觀念 好無記性 成日會記錯日子
例如本身3號要interview 但係會記錯係星期三

其實本身好有理想 但係又畏首畏尾 驚呢樣驚嗰樣
可能已經錯過好多機會
唔好得個諗喇 行動啦

天不怕地不怕 覺得自己有能力處理任何事
不過同時有少少不自量力 對自己過份自信 仲有d固執添

之前有人講咗

我未必會

佢家下黃色衫，又變番着綠色衫

真性情 好少會戴住個面具做人 會因為見到職場上嘅虛偽而覺得無奈 但堅信自己唔會成為嗰種人

你份人都幾守舊下 一成不變 好難接受新事物
見到人地嘅衣着風格多變而笑鳩人

活著是生不辜負厚望
又或是死得轟烈跌盪

幾重感情
即使係極為短暫嘅戀愛 亦都會銘記於心

全對了

有理想 同時唔會得個諗字
會慢慢摸索吸取教訓 一步一步嘗試 再搵方法克服困難 直到解決問題為止
加油 你終有一日會成功的

都幾可惜
初初因為你無去珍惜而錯過咗一個你好愛嘅人
睇得出你比較遲熟

原來你有心 但是我想問 日後也許不能再開心

有原則 唔會貪埋d小便宜

真漢子 係嗰種好有正義感 直腸直肚嘅人
可惜容易被小人暗算

好依賴別人 當另一半唔喺度嘅時候就會方寸大亂

失掉你 我已不會做人

無謂再關心你 我沒資格慰問你

幾活潑開朗 喺你班朋友入面你應該係負責傳播正能量嗰個

自卑心態好重下喎 經常會因為單方面唔承認自己而同對方斷絕來往 但係你又知唔知對方係咪咁諗？

理想歸理想 得不到也等於妄想

好現實 會經常對後生仔追夢嘅諗法潑冷水
可能係因為年少時追夢失敗所致

人數剩低多少 愈數愈有上升數字怎負輝

Fuck it all! fuck this world!
Fuck everything that you stand for!
Don't belong! don't exist!
Don't give a shit!
Don't ever judge me!
And don't you fuckin judge me!
Pain !

對時事十分敏感 經常留意世界各地嘅問題
尤其是對人口澎漲嘅問題感到非常煩擾同不滿

願某天，分享這憶記，在遠處共你再希冀。

極度自我中心
係又屌唔係又屌 總之件事唔啱你心意就屌咗先算
應該無乜朋友 因為全部比你屌走哂

應該係個陽光男孩 幾好動下
會成日帶女朋友出去曬下太陽 踩下單車 行下山咁

呢個係Metal歌嘅Lyrics黎
原歌嘅解釋唔係咁

btw thanks
雖然我唔係自我中心 鍾意屌就屌果啲
但係我真係無朋友 因為我比較introvert.

簡單點

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

擺你老豆！擺你老味！

齊齊共你天空邊 畫個大圈圈

我會放聲高歌
當給予我笑容的你哭泣之時
就算只有一點點也好
想要成為能支撐你的支柱

就像是我哭泣的那一天
你為我做過的那樣一般

好少好旅行 但好鍾意去户外

什麼叫絕望 抬起眼望望

今天我 寒夜裡雪飄過

佢家下黃色衫
又變返做綠色衫

黑色眼睛

沿途與你有過一幀風景

但路上

誰也沒名沒姓

踩爛花朵走過河

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

有沒捱壞了身子 會為哪位披嫁衣

誰人定我去或留 達到理想不太易 即使有信心 鬥志卻抑止

街邊太多人與車

Sorry 解讀錯誤 無聽過

你話我無朋友無錯喎

極度注重簡約 性格平平無奇 可以話係毫無性格可言
同任何人講嘢都係一句起兩句止 想像到你現實中係個自閉A0毒撚
衣著方面 一定成個衣櫃都係U記衫 仲要來來去去都係果幾件 無d新意

好明顯你對肥婆有好大嘅成見
可能係童年時曾經被肥婆欺壓
當時造成嘅心理陰影都幾大下
令到你至今仍然無法釋懷

thank you

雖然熱愛劃畫 但淨係識劃d小學雞程度嘅嘢 藝術天分麻麻
不過應該凝聚力幾強 會主動約埋舊朋友出嚟食飯

重義氣 係嗰種有福同享有難同當嘅人
好清楚記得人地對你幾好
仲有幾鍾意用歌聲嚟散播正能量
不過應該有d五音不全

之前講咗

曾經係一個唏噓嘅浪子
除咗有返咁上下年紀之外 亦都經歷過無數次嘅失敗同挫折 但係內心仍然相信自己可以成功

愛你恨你，問君知否，似大江一發不收.

好明顯對亞洲囡囡有種特別情意結
但係非常粗心大意
兩個人去完旅行都唔知對方叫咩名

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

I don't take coffee, I take tea, my dear
I like my toast done on one side
And you can hear it in my accent when I talk
I'm an Englishman in New York

給我一團熊火 試煉我 証明我這麼狠狠愛過

而我聽見下雨的聲音

毫無憐憫之心 經常做d損人不利己嘅事
平時行行下街都會貪得意整爛人哋啲嘢

睇得出你仲好重視前度
到而家仍然默默咁關注對方
屬於幾長情嘅一種人

由於各種不穩定嘅外來因素 經常處於進退失據嘅尷尬局面 但係你自己本身性格又猶豫不決 一時一樣 你嘅選擇困難症應該幾嚴重

假日唔鍾意屈喺屋企 反而鍾意出街行下 但不太喜歡擠逼嘅感覺 另外都幾念舊 唔會因為某人逝去而完全忘記佢

成日做埋d令人摸不著頭腦嘅嘢 要人估估估
但內心又好想人地估到你諗乜

好容易滿足 好易笑返
就算女友激到你嬲嬲豬 佢氹一兩下都會成功氹翻你

今天你能忘記 只得我懷念多麼諷刺

似係嗰d懶係有文采嘅ABC
d女會覺得你好撚型但你事實上係隻縮頭烏龜
見毒撚就郁 見大隻就縮

對自己能力非常有信心 好想向所有人證明自己
上堂會係咁舉手答問題
踢波/打波會係咁插花
不過有無能力咁做又係另一回事🤷🏻‍♂️

除非你是我，才可與我常在

份人比較悲觀 多愁善感

牛肉加蔥花 要烏冬嗎

眼光好差 鍾意埋d寡情薄意嘅人
但自己又好難走出陰影

自戀狂
成日覺得所有人都想埋你堆 想討好你
但其實係個自以為是嘅井底之娃

我就靜靜的看著你裝逼

好鍾意食嘢嘅肥妹
成日扭計要男朋友請你食嘢
仲要食親都係日本嘢 識飲識食 唔貴唔食

典型嘅高登仔
鍾意隔岸觀火 食住花生睇人仆街
平時應該都係d串柒柒 鍾意撩事鬥非嘅契弟

我都想日日可以玩

鍾意隔岸觀火 即係得個睇字
又點會周圍辣火頭
睇唔明咩邏輯

我是一隻小小小小鳥
想要飛呀飛 卻飛也飛不高~

寫了幾封信給你 我自己都已經忘記

差唔多中哂
係差在d 女覺得你好撚型個句講反咗
係啲女覺得我好撚柒

風中風中,心裏冷風,天黑天光都似夢

力不從心
睇得出巴打因為自身嘅性缺陷而感到無奈 自卑及痛心

更正 應該係話經常出反間計 做d小動作令到兩個人開戰 自己就行埋一邊食花生

完全符合腦退化症嘅症狀
相信巴打係喺頭腦不清醒嘅情況下留言

我可以跟在你身後 像影子追著光夢遊

經常處於精神緊張嘅狀態 亦都好難分辨現實同夢境
成日會覺得心寒 發冷等等⋯⋯
應該幾神經質 情緒起伏好大
唔排除有輕微嘅神經病

擦鞋仔性格
只要上到位 尊嚴同良知都可以捨棄
相信巴打會為咗賺錢 支那人鞋底亦會追住嚟奶

俯首低問，何時何方何模樣，回音輕傳，此時此處此模樣。何需多見復多求，且唱一曲歸途上，此時此處此模樣，此模樣~